買唔到蘋果苦主揮手區

行勻幾間ok, 7-11一份都冇

利申 九龍城

明天再買過囉

噉你訂咗蘋果vip未

尖沙咀好多

聽講d老人屋村便利店一車車返晒貨

各位要掃貨去d老人村睇下

啱啱加印22萬份

岩岩先加印完 仲要d司機派晒全香港過千個點
慢慢啦

一齊收工食蘋果

一早訂咗啦